你地覺得我係唔係情緒病？

好多親戚都話我90後唔捱得
係唔係真係關年代問題
自問有份工，不過好想辭職
因為份工好大壓力令到我唔想做
我已經開始抗拒返工
因為呢份工返夜晚
放假個陣因為夜晚，其實冇咩社交活動
夜晚有時會亂諗嘢
但因為知道好多人好錫我
所以我唔敢講自己有問題
好驚佢地擔心
有冇人覺得我係情緒病

亂諗嘢？
有冇睇多啦Ａ夢？
冇人社交？我陪你吹陣水

多謝你陪我吹水呀
今日一打開多啦a夢真係笑死

亂諗野意思係咩先

記得不推文回覆

即係夜晚會喊
自己一個人就會瞓唔着咁囉
其實你覺得我係咪真係有抑鬱呀？

日日都係？

一個禮拜大概有四至五日係咁

越諗越易有病咪諗咁多快啲訓啦

喺香港地返工唔開心係常態
你仲要返夜班顛倒作息梗係容易心理唔健康

多謝大家陪我吹水
但都想問吓呢有冇tg 圍爐group可以入去傾吓計？

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

同你情況差唔多
已經想quit
但又唔想比人睇死 死頂中

take care
唔想同身邊人傾 可以上來講
唔好屈住自己的情緒
呢個時勢 未必可以話辭職就辭職 大家加油